有冇人覺得mazda個標誌好似

醒目牌
有次同個fd講醒目牌架車 講到1999
佢又唔知咩係醒目牌，知左之後比佢笑到面黃

帶埋你朋友去驗下腦

證明連登仔無想像力

tenga

M記會唔會好d

樓主係咪同弱智人士好似

樓豬個笑話度咗幾晚，大家俾下面

引曬d mazda車主岀黎護駕

終於有知音人